之前錯信左膠不介入大選，導致香港人冇全力表達對侵嘅支持真係好可惜

之前錯信左膠不介入大選，導致香港人冇全力表達對侵嘅支持真係好可惜

特爺爺
請你原諒我